Gyms open. Time to get shredded for summer

Anyone with me?

shredded 點解，英文差

I think you’re 5 months late.